我唔搵返佢 佢永遠都唔會搵返我

次次鬧交都係咁
永遠得我搵佢 冇一次佢會搵返我
同佢講野又好冷淡

其實我係咪唔重要 得我先會緊張

你試下唔搵返佢

通常樓主呢類人都會心軟之後搵返人
無限loop

自己攞黎賤啦咁

Same
冇講過野三日以上
多次只有我有想搵佢既衝動
佢得好快咁第一個睇我Ig story

鬧交係咪冇分邊個對錯先？
有時可能係角度問題，你地可能都覺得係對方錯多d
一個覺得對方d point onl9，一個覺得對方語氣超差咁
而且有時男人自尊心係強d

所以睇佢緊唔緊張你，唔係睇鬧交而係睇平時

有時真係自尊心作崇
搞到明明好多機會出聲
但係自己偏偏死都合埋把口
直頭女朋友問我幾次講唔講嘢
我都可以say yes之後dead air
因為嗰下真係唔知講咩同埋完全0心情講

唉

對錯 我唔知

拍左咁耐拖咁耐都係得我會道歉 去搵返佢
好似次次都係我問題咁

我同你完全相反 啱啱分左手 咁我應唔應該搵返佢